五毛關同佢班含撚打手出post話要杯葛我，我好撚驚，真係好撚驚。

你班五毛關打手又要杯葛我又要追擊我，邊樣真？

好驚

五毛未來撚阿廢